民主派覆核禁蒙面法 代表大狀李志喜反問政府：有邊個國家立蒙面法繞過立法程序？

真心想聽余若海點答李志喜

就算10月底高院話林鄭違反基本法。
政府就會打上終審。同時仲繼續行蒙面法。
最後係終審 審前......

人大釋法